811 新屋嶺手足仲被羈留緊?

定係正常住緊院?

有無人知？

最多咪48個鐘，個個返晒屋企啦，有啲老友出咗嚟再發咗幾次夢喇

即係重傷嗰D都正常接受緊治療？

希望係

強烈要求警方停止將示威者送去新屋嶺

係唔係仲係北區醫院?
有無人 了解下佢地而家咩情況 跟進佢地傷勢?

問埋威院

其實如果之前爆出黎果單老強係真
咁呢班義士會係關鍵證人
希望大家冇事 平安

想知

有無人組團去探病

出晒院喇

how do you know?